咪中分化post計由得佢沉 多一分鐘同佢互屌就少一分鐘推621

我都頂唔住驚中咗幾次計

但回心一諗 又花咗唔知幾多十分鐘同啲引戰五毛鬧交

咁即係少咗幾十分鐘去推621
比多啲人知同lobby人

大家唔好中分化撚計
ignore and block就得

集中精神推621

push

推